[扮工動物園] 這次季候風吹得格外兇之星期五

好大風好凍吓~~

Joson

舒服

正
我鍾意冬天

一出門就覺得凍凍地

著衫

著左

準備收工去睇牙醫

終於到啦, 痛足咁多日?

無痛個幾禮拜了
去補牙

加油
好快冇事

好勁

唔想做嘢

hea下先做

準備去牙醫到

冇乜野嘅, 補幾多隻?

有單大嘢要跟

5呀救命

行緊去
驚驚

一次過咁多

唔記得刷咗牙先

真心驚